[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (176) 又斷線啦喂

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

深夜摸妹場 拎啲家俬摸下就OK
入咗講低聲就得

BOMB

豆柴絲

豆柴炸島

善子收唔收留我

屌

答返黑芝堡先
我仲差好多
銀蓮、風信子同鬱金香都齊
波斯菊差.. 橙同唔記得係黑定紫
百合差紫色
菊花差綠色
玫瑰差藍同金

半夜吹水更啟動

屌你重要放低張玉蘭係地下

炸咗了

比豆絲炸左了

送俾你架

真好人

Sor 9 囉

玉蘭無辜嫁

緊係 佢至愛玉蘭

玫瑰買得好少紅色種子
死都唔生新色

但係你未加我

好彩個廁所仲係到

再斷會唔會冇哂朋友

見到鬼仔係咪可以唔還啲靈魂

本身有？？？？

你試下

每次都係你

Ok bye

見頭先賣菜個度有個telegram bot可以排隊
唔知可唔可以用黎試下搞摸野團
入tg排隊唔係公開密碼埸D人應該無咁狼死偷野掛

即刻送返出去比村民

我發覺係有啲新色難啲出咁.. 有啲就係咁出

要偷點都會偷

開左友島了

乜有既咩

仲有啲星 正

潛完水？ 善巴島見
你bf都黎

唔入

唔守行為個D大大隻字pin左佢放入blacklist得唔得
慘極都係偷1次

Ok 玉蘭poster即刻送到

佢BF到底係邊個

種花仲難過刷鄰居

送比村民

你去我度拎啲樹走囉到時

有無摸妹同流星場

其他人入咗都講低聲 當認下人都好

唔比面

去到4點

買多十包俾你？？

豆柴

出現了

到底我淋緊花果時發生咩事黎

係
好鬼複雜，唔知點谷佢

求互摸
我有
輪盤：黑紅/賭一把
電結他：粉/藍/紅/白
想摸我無

另尋代工太空飛船
可代月亮/太空船牆/衛星/殞石

你冇花生食

再po多次先
玉蘭qq

善巴最愛

你兩個玩夠未

哇屌我冇朋友了

淋到崩潰真係.. 唔想每日幾舊鐵用係個水壺度... 耐唔耐就 customize 返佢延長壽命.. 寧願用 600 蚊買個 kit 當買個新算

佢同後面盞燈?好似撞樣

豆絲炸完到明K

係我

好似係我喎

原來又你我個島好多個坑係到

以為係你

屈啦屈啦

K字頭入緊黎

等睇炸第3次

準備

岩先你係咪又想放低啲野

想要呀

DAVE出現了

冇點會放完即走咁9

食緊蝦餃

紅色真係要重手入... 紅紅又得紅黃又得紅白又得

又輪大米

好彩無黎fing 原來係網絡加友情測試

陣間又炸

牛肉球世界第一垃圾

Who is an?

原來改造可以延長生命？
而家每日用兩個壺，主要係淋到好悶

快入 咪執島啦

水晶好似

我得4棵紅，都唔知溝得邊樣

失望

哦唔記得咗

個網絡好唔user friendly

大執緊
之前追五星鳩種花 鳩放野

唔記得咗 sor 9 囉

咁執完 我地再嚟踩花大會

係.. 我自己試過真係得，你每改造一次就等於翻新一次...

留名

LM

入嚟 蔡字頭

轉頭買多幾部cctv

我重手入成三十包之前出咗一棵.. .係一棵黑色咁大把, 我特登有成十幾棵剩係紅色溝返紅色都係得.. 一棵

中熊我得奶油 朱古力 花 格紋

巴打你收到未

我要格紋中
細你齊未？我好似齊

斷線

咩事

好野！踩花大會！

淨係許咗一次願

成日差啲踩1001
以後睇清楚先留言

點解斷左

大熊:奶油 朱古力 花 格紋 斜紋
中熊:奶油 朱古力 花
細熊:奶油 焦糖 朱古力 花 格紋 斜紋

我唔知本身有幾多種
小我有 奶油 焦糖 朱古力 花 格紋

我會起欄架啦 ,不過係欄住個機場出口

啱啱見到想入就入唔到

一次偷好多咪...

開過

入咗講聲

有冇人用hkt斷咗線？

入咗 a字頭

大熊:焦糖 朱古力 花 格紋
中熊:奶油 朱古力 花 格紋
細熊:奶油 焦糖 朱古力 花 格紋

大我要奶油！我寄焦糖俾你

你差斜紋

here 岩岩入緊frd島仲屌人斷線原來自己斷

全部要

入緊返黎啦巴打

今日好似寄左 聽日先 記低先

大熊:焦糖 朱古力 花 格紋 斜紋
中熊:奶油 朱古力 花
細熊:奶油 焦糖 朱古力 花 格紋 斜紋

想跟機摸

求互摸
我有
輪盤：黑紅/賭一把
電結他：粉/藍/紅/白
火車: 差夏天
想摸我無

另尋代工太空飛船
可代月亮/太空船牆/衛星/殞石

TOTAL 6隻?

到時釣魚係咪有一定機率一定失敗
好肯定望實等佢沉落去聽埋聲先拉竿 兩次都係一沉就走左
斷左兩次100連

入唔到... 好多人入緊?

冇貨係身好似

絲打我啱啱放哂了

新手可以？A字頭

應該係啦 接住入緊

我估係 唔計熊貓既話

黎摸妹妹 未摸就黎

應該係你反應唔夠快

有時係第一下秒沉 無按到條魚就秒走

網上行垃撚圾

入緊黎 貓字頭

通常係衰呢樣
陰得多而家第1下都會釣到了

full

full左

玩開芒亨0難度

咁誇張..我仲妄想緊嗰幾棵可以混到黑色

唔知點解有時唔係第一下都會咁 沉落去即禁都會走
但我已經拎左100次個成就了 所以而家求其釣

係，拎完無曬壓力

啱啊

係 個陣連到80幾連 精神上好集中
就係第一下 一沉就秒禁 都係秒走
第二次我等多唔夠半秒就禁 都係秒走

Sor搞搞吓唔記得咗。啱啱寄咗俾你 送多兩粒俾你

唔該哂

你fc??

痴線勁耐冇食...

想問下有無人見過蘑菇
個friend去外島執左啲蘑菇番黎
又唔種得 但又好少見

秋天

咩有d 咁既野咩

紅色成個田都係 我係出唔到藍色

蝦餃唔難搵，倫敦冇好食既蝦餃

仲有99舊雜草

我係咪add過你
有原木色結他 夏天鐵道 同輪盤
我係步X

我都係訓先
聽日都搵絲打你搞

仲有無9fing團

終於可以瞓

集合啦！聽日要返工ge人

sleep is for the weak

有

今晚推得咁慢嘅

寶X島?
見到你

瞓曬了

尋日放晒啲菜 但今日高價少少

快啲五點啦
我要執屋呀

yes 你開島我帶去比你摸

訓喇

下次畀啲信心 strong hold

你要唔要摸野

黎玩喇

依家仲有冇得放?

笑死

我要等商店開咗先

喂好啊

我見fd有300尾就去放晒 點知自己今日450

你地真係好衰

唔洗啦等你有新熊熊再摸

屌...咁絕對冇啦...佢地撚識整

怕你都唔知啱啱發生咩事

差一隻焦糖中熊
btw開左

訂喇 我都係訂返黎自己蒸

我冇追po啊今晚

仲有呀

我幾乎冇中size

你啱啱有入島？

想知

有咩玩

今晚個個咁乖早訓

冇啊 發生咩事啊？

成班鳩下鳩下

無人要返工囉

有冇深夜妹場

我是無辜的

我都係蘑菇

好啊我又去～～

聽日寄熊熊俾你啦入黎玩啦

宜家連夜更既人都唔識

我也是

我連發生咩事都唔知 佢地又唔肯講

聽日寄多張小潤比你 入黎玩啦

點解咁慘 你唔係夜更架咩

點解 訓醒都重見到你地 已經由朝見到晚

咦 我都想知啊

寄多兩件和服比你

我又要

我地24更

聽日先寄到

我都要

有冇人知點控制啲石生喺邊
我記得有人分享過可以控制佢生喺指定位置

睇黎你知咗咩事

btw搵唔島

第一次聽

不了
啱啱先做完assignment

我宜家早夜間都冇識既人點算
係咪可以潛水

可以入你到放？

雖然一開始唔太鐘意蜜拉
但呢個時間得佢未訓陪我

我搵到了 好大工程 將全島可以生石嘅位鋪晒 淨係留想生嘅位

貓奴絲

要係個島既每一格都放滿晒野 然後放剩你想生個位 勁煩

順手刷5星...

咁撚醜寧願冇人陪

唔係隨機咩？

哇屌不了

可以
SW 1022 4554 7339

想問有無人有呢類櫈可以摸
我有熊熊/廚房/廁所嘢/其他嘢可以摸

我地都未瞓

好似會玩殘自己

淨係認到你同星月

Diy架

有 Diy黎
本身喺青青綠綠
可變色

明k

慘了...

推慢左喎

已成condom

運氣

我記得你㗎

要返工㗎嘛～

你有福了我識整 八鐵礦一個

我失業失學

我可以先扮狗吠三聲汪汪汪
可摸耳幫手整三張

咁撚爽皮

我個島有烏骨雞 海苔裴重有毒仔

到3點又會想等5點

咁啱啊

加左了 z字頭 唔該巴打

你個名！

明k緊係認到岩先見唔到你留言

5點又會想等8點...

玩呢隻驚重忙過翻學

12月提早左完sem

俾隻蚊整醒左
訓唔返繼續玩

我唔係咩

我都係

咁岩呀

已日夜癲倒心痛啲學費
玩動森打發時間

咪話你同月光明k係識

咁癲
5點搞一輪就12點先醒

冇計啦多謝習大大啦

我填緊海 帶料入

想要三棵紅色波斯菊有冇人可以幫幫手

唔使返工咩

係啦 學費又要照比

我！！！

過多兩個鐘五點又係新一天
又可以開game 玩玩下玩到八點 睇埋大頭菜先訓
訓到12點睇埋下午個價

你仲咩偷睇我嘅日常

12點會miss朝早價

訓唔返...屙完個尿就精神左

係你抄我

依家玩到叫我邀請kk黎開演唱會 但評價得1星
想問下要玩到邊到先可唔可以自由整個島既地形 瀑布之類

咩密碼

你係咪我既twins

added
開咗門

玩到三星 kk黎開演唱會之後(好似係

3星就得
夠8隻動物 清晒雜草 裝飾下個島就有

三星
種多啲花
Dum晒啲家俬岀去（家俬以外嘅唔好放）
抆晒啲草
好快就三星

入緊

就係要玩到kk黎開演唱會之後先整到個島

咁似我琴晚講既野
之後就會想捱到8點睇菜價
接菜更 摸妹更
24小時在線

現實廢青 動森島主的日常

係啊係我
我負責凌晨更

咁搞真係唔使瞓喎

原來係咁 唔怪之得我一直放傢俬都係1星
覆唔曬咁多位 唔該曬大家

好想去規劃個島 但係唔知點入手

唔訓囉
反正都訓左4個幾鐘

Chur過返工動森真係最攪到夜瞓既game

老散 已經走哂D菜

蜜拉性格好好

啲蟲呀魚呀 有啲分日頭夜晚先有
想捉就早晚都玩

我唔撚得，會死

劃好動物區先
由於我真係諗唔到點規劃 決定填好個海先 再跟地圖嗰20個格仔慢慢諗每一區係咩

tmr呢度見到我叫我
比你摸摸

Game 入面a 字頭跟機ok?

竟然認到你

每個月頭一日差唔多捉晒啦，之後就不停鱸魚海馬無限loop n次先間唔中有新

幫到你

間唔中is ok
可能一陣5點再訓
反正8點先起身

switch account R 字頭

揀到個唔好嘅地型開局 慘過中反轉星星

我仲未有整地功能

Btw宜家直頭無嘢做都開game行兩圈，習慣真可怕...

嗚好青春仲有得交學費
羨慕

加一 唔開唔舒服

諗定就差唔多㗎喇
落手嗰陣仲有砍樹鏟花呢啲麻煩野要搞

好怕完全規劃成個島 好想四四方方咁
好大機會上網炒人地個島個設計

19年中至今嘅學費係倒錢落海

依家唔洗番學都要交
濕尻政府

應該都係tt?

日日都係瞓4個鐘

我連zoom都唔洗用見到你地做assignment 有啲羨慕

唔會好撚辛苦咩

屌..我明明話要早瞓
整整下個島肚餓又食麵
食完執下執下又三點半

一係就冇 一係就同一日要交5 6份
想死

由中學開始已經係咁
瞓唔到耐 自動醒 好撚慘

呢個我真係會死
日日已經用腦用到頭痛

我都5 6點先瞓
但係冇你咁誇張

正想食野 但又有少少眼瞓

岩岩玩到第5個居民聽日入伙
叫我裝飾個島

又要11.起身

梗係食野

我反而係一瞓就唔識醒果種

趕哂你班痴線佬走先

食完再訓

夜晚啲時間過得特別快

好正

唔好提 掛住玩無心向學 已經遲交咗幾份

紅色地燈
戒指（紅寶石，紅色盒）
想摸喱兩樣野
另外收一張貝殼床
錢/機票都得，有咩想互摸都可以問下

玩到5點

好慘嫁…返工返學未撚準時過

你仲未瞓

到底我地做緊乜野

四點九好啦 五點頂唔順

屌 我都遲交左幾份
救命

夜晚唔捨得訓

約人出街又唔敢朝早

我都想知我做緊咩

我約人晏晝都遲1個鐘

屌 隻蚊仲係間房 好痕

我都係 明明好攰好眼瞓
但睇睇下片又四五點
動森真係好撚痴線
玩下玩下玩咗咁耐

我醒咗都唔會準時出

所以通常係約人上我屋企

但係我搞完都唔知搞左
我斬左好多樹

咁快手

仆街黎
雖然我都係遲少少

又想早啲訓 去到4點又想等埋

？

有口罩定有貓睇

你搞咩嚟

我今日做咗好多野
起咗兩個公園、搬咗博物館
起咗條斜坡，再多兩個花園

我都好羨慕
我係易醒嗰隻

屌哂你班痴線佬 炸左我個島

出手真快

好啊haha

Add咗 門都開咗

做咩唔刷啊

係咪又諗住唔瞓大佬

molamola

點解你咁快手架臭堡
我都想我個島快啲三星

我都係求其揀個

諗住是但啦 個個都差唔多咁
一開始動物都冇刷 好彩都正正常常

有狗

點啊而家整成點

我今日先遲交咗份40%
睇下有冇得求情扣少啲分

我專心整野就好快得
同埋沖個涼會有好多靈感

豆 柴

下次整定幾set陷阱黎

我都有啲後悔

收到

70%

其實柴犬同豆柴係兩樣野

填一填海啲位好用好多
填海華講嘅嘢都錯唔晒

Sure

真係豆柴黎

有鳩

但你無用錢

整完要開黎見我

夜媽媽仲收到海報

小型啲？

重未開比我

仲諗住問你地呢隻點 啱啱去check 見到佢英文名原來叫Carrie

8.5kg咋

割

我而家都感覺到地形嘅重要性

邊個咁厚禮

正呀 我要搵你媽咪

唔願訓加一
WFH人士, 仲要因為d event最快去到6月中/底先搞得成所以連日常要做既都冇乜, 間唔中覆下email
岩岩解鎖左填海果d許可證, 係時候要plan下個島點整

而家又做咩咁諗

4月尾有event

我得秋冬鐵道
想摸電結
可代載人太空船

未開俾我地睇

撐多15分鐘新一日
你唔想睇早報咩

我整整下野無睇時間
我攰了

你講你自己公司?

屌
譯嗰條友好似意有所指

好輕

Nmsl

追撚住嚟打

噢屌當我無覆你
眼訓睇錯野

唔準笑

瞓下教好喎巴打

玩耐咗發現地型的重要
岀海口唔好慘過成島猩猩
起碼我可以換鄰居

jm9 啊你DAVE左未啊

我都覺得有d怪, 好彩而家人少

你見過我隻狗包你反唔到轉頭
利申 前貓奴

佢想送墓碑俾全部香港人

[無圖慎入] 有公屋戶搞到成個走廊都係屎

廁所巴用爛屎炸離絲個島 搞到咁

點為之唔好

估唔到係game都咁黑心

有冇人可以送小潤 艷后 牛奶糖 草莓嘅海報比我

我一直都係whatsapp教

人多我都係咁尷尬

好呀 送一大堆小潤海報俾你

傷心
又嫌棄我又唔比我上島

我都無

啲人會追post嫁

想要隻小潤多啲

狗都好得意

Dave少陣

自己唔鐘意就係唔好
我兩個岀海口都喺左下同右下 對唔齊地圖條線

芝娃娃除外

日頭我如果半個鐘或以上冇睇post多數都唔追, 快到痴線

我有春天鐵道，可唔可以交換摸晒四季

我鍾意狗
但柴犬

笑

你地好曳

個豬樣有點詭異
唔要猩猩河馬

比起果三張 呢隻係高幾級

猩猩河馬？
你太天真了

我有呢隻．．你唔講真係唔知佢叫Carrie

青bb

你唔好唔要就得喇

其實tt= 玩完隻遊戲。
首先，較日期可以輕易1. 拎錢2. 特定時間昆蟲/魚3.哩數。
不過拎唔到動物鄰居的感情

hahhaha 出海口呢個真係好緊要，我嗰陣時特登入去睇下有咩分別先決定到

Poodle ok？

點解！
點解！
點解！

我重對你咁好送靚野比你

大家既母親

諗住點處置

太空船！！！！！！！要咩料！！！！！

好打耳

聽日啦聽日啦 瞓醒搵我ok?

正呀柴犬

真唔真啊

ok
好可愛呀！！

你望下後面

勁鍾意柴狗

教晒啦，個女仔玩得仲叻過我
早知約佢出黎教啦

佢啲毛多到

白色少啲囉

我都係咁話

比柴咬過

我屌

拭目以待

屌 用柴犬吊左三個人出黎 原來仲有勁多人係到

留個名先 多謝寫信比我嘅絲打
反轉猩猩今日走喇 開心死我

四月底有咩event？

就嚟要剪
剪完就變柒頭

上面仲有靠狗相認

哇屌，個胃有d唔舒服

喂啊 係咪啊

搵佢教返轉頭

係咪姐係咁？ 有咩唔好處

係咪自爆左

羅定邦中學 廁所剪綵

你個出海口最好 兩邊向下
我唔識點計但聽講係最好

唔見有申請
Add咗你

下 你..

冇乜所謂
但係我覺得好笑

好撚肥...

我仲用緊舊方法自製狼蛛島搵錢（但失敗晒）
佢係本島搵錢仲多。

左右兩邊又窄又長 好難砌
d低地被條河斬開哂

係啊 佢成日比人認錯haha

點解周圍都爆緊既

冇咩唔好啊你自己鍾意咋嘛

Ok 拎緊菜

而家搵錢我諗種花捉蟲會輕鬆同有效率d (當然炒蘿蔔最舒服)

咁佢真人係唔係真係估唔到佢會玩咁的遊戲類型的人？

下 好出名喎 利申 非北區

捉唔到蟲咁點算

Whatsapp緊

都係砍哂d樹再決定點規劃個島
想起個城牆圍住個邊

咁都有相認

我咩都唔知

好彩我冇放貓出黎

都唔知係邊個

屌，我一直都係種花捉蟲（亦都係咁教佢）
而家4月無咗隻大藍閃蝶好麻煩自出海搵狼蛛

Google下 勁好笑

你醒

想睇貓貓

入咗400個。
上星期我島有538幫咗人，今星期未搵到人幫我

河流分支越多的地型越煩
一開始冇得砍樹填海 啲屋要分開起
之後岀海口近沙灘嗰邊完全浪費晒 跟住佢去就啱啱好分開咗個正方型 所以我唯有咁

寵物好易自爆

去我個島睇

炒蘿蔔邊舒服...最好賺就真

想睇真貓

狗仔咁可愛唔緊要啦

弱撚智

岩

Google

有冇人知皮耶羅屋企地板叫咩?
我以為今日買嗰個 雲上風景 就係
但冇雲飄浮嘅

你入十轉貨ge話無計架wo....

在Google找到可愛寵物的圖片

你地太勁 我眼殘了上床訓教

即係個出口位冇得郁
河流亦冇得突然斷左佢?

第2張！！！

得意到爆

人面樁都幾好賺 自己島種花捉蟲係賺個量同速度

係好好搵

呢啲係咪要買哂去？

好得意啊你隻狗

岀海口固定
河流有得斷 但你想釣魚點都要留條河 瀑布同湖

或者出外島見到D地型太麻煩既
我會刷皇蛾, 都$3000隻
乜都冇既島而我身上又有魚餌就去碼頭釣魚
都成日釣到D大魚

早抖！

我個雲上風景d雲識郁架wo

可以填左本身果d再create個新架嘛?
定冇得整個新湖只能改裝?

自爆完 要收皮 去煲劇

動物之森係應該要有柴犬嘅

想試俾人地睇點捉狼蛛。點知自己試，整咁6-7次都唔成功。
乖乖留係自己島捉烏鴉蝶仲好。

乖早抖

可以 但點都要連住岀海口
湖都可以填平再整

挖井字洞捉 實得

最緊要係喺日頭個陣捉

皇蛾覺得好難捉

你係咪去左個本身唔會有狼蛛既島呀
唔係個個都自製到架喎

睇你需要咋

明白, 唔該哂

夜晚皇蛾同d樹顏色好似 好難睇 今日畀左三隻捉蟲佬整figure

聽日先整帳篷

好易嚇到佢

昨晚有竹島，但都唔成功。海_ _ 無限出咁濟。
整咗成個鐘先捉到兩隻。

而家個機率好明顯低咗。

咁下次見到我可唔可以話我知係你
唔好對住我陰陰嘴笑

屌我係咪買咗老翻....

唔會呀, 全島斬淨1-2棵樹隔一陣就出新一隻
你要由下直線上去捉

唔得

隻駱駝咁仆街 唔出奇

話說你係咪
我寄野比你

斬淨兩棵椰子樹就好易睇

喂啊得你知我係邊個
好唔fair

我自己島捉 d樹唔斬得

今日捉到隻

靚撚到.. 我覺得我係0

唔係喎我前日去都捉到成袋都係
但要多D時間跑黎跑去趕蟲係真

我有喎

成日比佢嚇親

竹島算易喎
快手應該一個鐘內捉完

我都係講緊出外島先可以刷

佢咁變態

有冇人有得整立牌
我唔知個名係咩 我見人有個牌 之後可以自己痴設計上去

正面慢行到隔一個身位即刻拍過去

咩樣架

下次試下先

oh 可惜我幫你唔到

仆街駱駝剩係呃我一個
換間房試下先

話說我由3月31日開始玩到而家都未見過妹係咪正常

但一踩到草/撞到樹葉 佢就飛走
至少係屋企好難捉 除非斬哂d樹

係啊hahahaha
係咪要整特大熊，你自備大中細各一隻先

混啲假野落真野到賣

4月7號開始玩
琴日有

DL人地pattern/或自己設計的pattern>裝飾>選畫架

你有my design就整到

我地唔係朋友?

聽日先得
啲熊未寄黎

唔知幾時先見到

真係好撚核突

我屌你

係咪呢隻今次到我識
但我準備瞓唔介意聽日整畀你

你開島/我開島+左好友先？

瞓教 哈哈

嘩屌 你啲野咁靚號

係呢個喇
好呀 聽日見

唔介意
搭單幫我整幾個得唔得

唔係畫架 畫架個樣好蠢
搵到係咩了

我都識 我而家幫你整個先啦

仲未有服裝店
好想入code換衫

twitter偷㗎張圖

睇你趕唔趕啦
我起碼要8個
6種生果+商店同時裝店嘅牌
整住幾個先ok？

睇到 長知識了

今星期無高價咪下星期。
大家你幫我我幫你就好易大家都高價賣到。
唔該曬

ok ar 你開島? 6舊木一個

有冇需要都加咗先

張圖唔係佢架

係呀 我依家開島

一係我開島 你同明K帶木黎

Btw 係硬木 軟木 定普通木？

普通木

我熄驚喇 你搵明K/豆絲個啲佢地好似有

好啊大佬係咪多多都整先?

準備來了

你帶黎我咪整 禁A制咋嘛

整爛你個A制

me pro con

填緊河 有建築物頂住咗
襯未到五點搬開佢先

你要整？

好啊聽日整

唔整住 但我發現frd list冇你
一直以為加咗

祝你搵到

而家加！

哇屌你正啊喂

準備換日

每日準備瞓覺嘅時間=準備換日

刷完村民，可以訓了

有冇人可以摸下其他色既咖啡杯 大笨象

傳說中的綿兒岀現了

希望蟹絲睇到

摸唔到㗎...

一次都未見過...

我見過兩次⋯⋯

應該話互換 我有幾個現成

平時黑仔既我竟然

送咗頂闊帽

呢個世界就係咁唔公平

我都有佢

屌。賣魚勝嚟咗

好正呀佢

好呀 你開場

果d amiibo卡係咪抽出黎既動物都可以叫佢黎定居？
大家有冇買？

係幾正，但我開頭冇好鍾意佢

唔太樣衰既我都好鍾意(濫交)

嘟第三次先入住

我以為你淨係鍾意貓

係 可做村民

有幾個版本
1）直銷fixes set $130
2）一隻隻既Amiibo
3）Amiibo cards 一包三張 由$25升到$190包 炒到痴晒線

Thanks

佢話你正在忙

唔係架
除左蟲所有動物都鍾意

早更

同阿哥一樣

係喎

熟悉的id，你地係未訓？

我算唔算熟悉

我比過卷比你嫁記得la

今日到我刷！

你真係唔瞓㗎喎

刷猩猩?

我用3張刷算

我記得架
咁我係未瞓

祝你好運，想要乜

我瞓架..

好強既氣

有巴絲留左隻馬嬲比我

你夠係！

兩姐妹張海報好正

咁我寄埋三河馬比你la

早晨

痴線成班都未瞓

得你一個咁渣要訓覺

冇瞓呀 做功課

煮緊韓國辣麵食

呢到竟然冇人

十連冇難度

on9

慘
被功課支配的恐懼

有乜心水?

打通頂

咁早知

我都有兩隻企鵝走緊，唔知有冇人要

你係咪大肥婆

要唔要佢張海報?

咩樣可以阿

唔係
我暫時放低左部機

一隻伏特一隻達滿
兩隻都唔太捨得但冇要留既理由

我家沛枝今日走，啱唔啱

你永遠唔會知同埋係佬唔係婆

第一隻就咁可愛

點解第一隻？

咁唔駛刷啦

都話係好強既氣

我想問還哂最後一次錢有咩特別

唔還得唔得

朝早推得咁慢

貓絲仲喺度haha

欠債還錢天經地義

諗住刷動物阿，第1張卷

等多一個鐘就快架啦

好彩到你

韓國辣麵好撚辣

三期未呀！

初拭十連

斷！

唔知有冇人黎露營呢黎隻羊羊好嗎

我發現自己依加食沙嗲合味道都肚痛

Sign of ageing

佢有隻粉紅色carbonara好正

未買過！

睇你鐘唔鐘意
我覺得佢個樣同聲都好得意 傻下傻下咁

試下 算係最唔辣

好耐之前食辣麵食到個胃弱左宜家又冇事了

喂建議你積下陰德好喎！話哂要刷

啱啱收工

諗住刷多幾張先睇下好唔好彩刷到自己想要嗰啲

唔好話自己on9 啦

好笑

我刷左la，你睇上面張圖

小心恨錯難翻

唔可以突然食咁辣 會好傷 除非你平時有食開

屌！唔係河馬

唔會架！

你都好好彩㗎！

一連冇難度

試過炒豬肉加埋落去炒好撚正

要開火喉咁麻煩

ok 對唔住大佬

煮麵唔係已經要開架啦咩

我個島可愛avg又拉高左

平時慣左食杯麵 唔記得今日呢個麵開左火黎煮

想像到 但唔想洗多個wok

你知唔知邊個拉低左你島個可愛average

但真係好撚好食...

你

係，所以我好少咁整

唔好咁留意我

係你

包紫菜好好食

8點睇價 買野 然後瞓教
唔想屌功課 太乾

快啲瞓

我都覺

希望快d走多隻河馬/牛

河馬先係你嘅風水陣

好怪

想問下點做條路出黎？

輕鬆，我反而唔鍾意早瞓

鋪出黎？
一係就開左Designer app

氣炸鍋炸完再撈兩野

咪就係，王子咁可愛是拉高咗

頂你試咗先講啦

！想買氣炸鍋 好似咩都可以炸

識野 有品味

會咩
放係韓國紫菜上面再捲黎食

屌又得喎

收海報la你2個

你瀏覽緊嘅係美食台。

我老啦
見到陽光要瞓

個語氣
收海報 代替 收皮

係
好岩懶人

用咩牌子大唔大個？

好難洗嫁

想學 但要開機太煩

通常都係飛乜浦大果隻
唔好買太細炸完啲薯條麥樂雞得果少少轉頭又要再炸

我見人地vlog係細細個咁

炸少啲黎食當健康啲

如果你見到個留言 然後想派粒膠比我 你就派啦
我都覺得自己講咗廢話

當你有部機，就會成日買野黎炸，仲衰

唔得呀一轉得5舊當我係咩
btw我覺得M&S麥樂雞好好食

笑左
應該係M&S雞

完全離曬題

貓絲一定好可愛
唔準問佢肥唔肥

你咁黑仔

試過氣炸豬手，做唔到層皮有炸既感覺

網絡幻想

好黑仔

呢啲太巧妙既野應該交翻比煮食爐

做完掘石頭既日常野了

等9點睇衫

屋企冇焗爐嘛同埋如果焗好用油炸脆個面就算吧啦，攪咁多野我冇咁好心機做

扮晒親切

蚊蚊蚊

早抖

支持

出面買啦

其實都係唔健康
只係冇食咁多油

我已經寄左

痴線
見我咁就知係肥宅啦

星碎10 鐵礦20

我有時真係會懶到掘完錢嗰舊就算...

你知邊舊係錢??

我係唔撚會開㗎

唔會再整啦整唔好既無謂搬上枱啦

唔知㗎...咪掘到有錢就收手

有錢？地下個啲？

唔信！
你瞓未

咩啊...每日一定有舊岩石係出錢㗎嘛！

唉屌..岩岩唔記得食左生果 爆左粒石

從來冇掘曬

差唔多今日早啲瞓

唔係錢嗰舊冇所謂啦

頂你仲hea 過我

乖

好多錢架咩？

想學

雞碎咁多，我寧願要石又無金礦啦今日

又唔多嘅萬六七姐

金礦又真係難出咗d

噴咗wd40 粒菇重獲新生
唔使買pro手制了

出外島刷個陣刷到兩三粒

咩是Wd 40

大户

要風乾 再印乾表面先入爐先會脆

你唔記？ 讀岀聲la W D 40

*識

即係我焗好肉嗰層，再風乾先做層皮咁樣?

未得閒買

揼啲 四十

請問邊度買到材料鋪係條街道？

唔係你入爐前已經要每表面乾身 同埋篤多啲lon

有代溝

你問得岀咁on9既問題，只可以答你 進度未到

原來廚神

呢個我有做呀，不過成品d肉就嫩，皮就韌

咩係3星？
三sings？ 買三隻歌？

噴一噴會好好多

我啱啱整河係咁飄 想鏟左同我郁咗去上 想填返上又飄咗去右下 屌連鏟咗4次都唔啱方向 噴完之後就冇飄

係你焗之前要風乾隻豬手同埋要同d皮疏針等佢流出水份，咁焗先會脆

潤滑劑

WD40唔係代溝問題

長知識了下次再挑戰下

印乾啲試下

好，可能真係唔夠乾身，下次再試

屌你睇撚住又好唔nice啊

咪玩啦 我口甘有誠意問 想鋪好條路

德國嘢做法係焗前浸黑啤十分鐘，焗時再每十分鐘噴黑啤上面，因為有糖份，所以會更脆

韌係因為唔夠乾身，或者溫度唔夠，變咗好似百佳嗰啲咁

你更新左服務處未

將個島整靚佢 個島評價三星之後 就會開放俾你大執
種下d 樹 種下d 花 清下d 雜草 放d diy 物品裝飾會快d 升三星

咁想問你係用幾多度幾分鐘架?

請睇qa

服務處點為之更新？
我有西詩惠黎左 係為你所講的更新

Ok明白
幾耐會轉一次評價？

用氣炸應該做唔到睇馬田 話要掃層油先

Bob叔之前有條片教過整
我跟佢整過 係 work既 但唔記得幾度同幾耐

220度45分鐘，但事前用醋水烚一到兩個鐘

本身豬手都出油 重要掃油

咁我唔知了

我都有諗過氣炸得唔得，反正嗰時有隻喺度先試下

你接替我

屌真係變左美食台

升左三星之後應該唔會降評價 之後再搵多d 整靚個島 就會再升五星 詳情可以問西施惠 睇下你差d 咩去升評價

風水陣黎 你睇下陳叔巴

氣炸最好係雞翼

我諗你要脆 最基本都要乾身先
既然肉都整得熟 我諗脆皮都一樣整到

點解有個叔字

打錯姐

一到post尾 推post速度又慢翻

美食無分咩台，嗰邊飲食台好流，試過問佢地叫我googleon99

屌....好唔Nice

係，好撚正

好 一陣trytry 多謝巴絲解答

傻仔先會中1001

安全線！

你分享下杯麵

廢事放毒

是但搵個開啦

玩命

樓下係傻仔

完